可能會被玻璃政權禁播的訪問！韓國網上漫畫展的搞手究竟經歷了什麼？

幾個月前有班韓國漫畫家搞咗個網上漫畫展嚟撐香港！立場、100毛嗰啲都有報道過

之前有班澳洲手足走咗去聯絡韓國搞手，整咗條訪問片，雖然條片柒柒地，不過班手足好有心，想話比一班香港手足知道，全世界都唔會放棄香港，一齊見證着歷史時刻。

大家一齊share爆佢，同埋去支持返韓國手足，港韓連線繼續加油。
國際線需要你一齊share爆條片

推

pish

又幾有心，p 牌仔輕輕一推

감사합니다好有心

Push

超有心呀 pushhhh